近6成網民投票 美斯應被逐

巴塞隆拿周二晚主場1:0小勝畢爾包，暫時重返西甲榜首，但賽後焦點落在球王美斯下半場腳踩對手足踝的一幕，逃過球證法眼，而引起熱烈討論。

事發在69分鐘，畢爾包後衛耶禮艾華利斯（Yeray Alvarez）在己隊禁區頂瞓身解圍，來遲一步的美斯（Lionel Messi）右腳踩中對手足踝犯規，耶禮艾華利斯狀甚痛苦，球證曼辛奴立即吹罰，但沒有出示紅牌，甚至黃牌警告美斯，VAR也沒有介入翻看事發片段。2分鐘後，美斯有份參與的攻勢，最終由拉傑迪為巴塞射入奠定勝局的一球。 賽後，《馬卡報》舉辦網上投票，超過1400人投票下，有58%的網民認為美斯這次粗野動作，應要被罰紅牌。

啲網民都唔撚識波

58%蝗狗

又迫害

馬卡報最中肯

佢搞投票啫

轉個topic演繹

4成親皇馬報章讀者認為美斯無需被逐